澳洲有咩玩

嚟緊想去澳洲住幾個月
巴絲有冇建議

善心打破零回覆

冇 幾悶下

唔好去

澳洲陽光與海灘

肥妹 烏蠅 昆蟲

無
利申：住過幾個月，再深層就唔知

抗爭

救火

家陣台灣冇咩

屌袋鼠

暫時得火

邊度

有ghost baby sisters

最好一路屌一路都有比佢打

傻9樓主唔記得換ac

叫雞，賭錢，兩樣都合法。

利申:未叫過雞

係肥婆烏蠅醉酒佬，必試

邊個state

澳洲邊度？